牛仔褸嚟講，鍾意毛毛領牛仔褸定係非毛毛領牛仔褸？

毛毛領牛仔褸:非毛毛領牛仔褸:

非毛毛

同埋鍾意短身d
有冇邊款推介？

corduroy is the new denim

lee storm rider

AEO

冬天毛毛

無咁凍 無毛毛

想搵 少少oversize drop shoulder但又唔會太長身既牛仔褸
知唔知邊到有

牛牛領毛仔褸俾女人著 男人著毛茸茸野唔好喇掛

無乜關係，男女都可以著

依件拼接衫好似幾好睇